啱啱見到個friend女朋友同人去咗維記酒店

報唔報串好？

3p

要協佢？呢啲嘢我一定唔做

點解咁橋見到 仲要影得切相 有無咁橋，但呢d 情況真係講比佢聽又驚比人話多事， 唔講又好似好仆街

你個fd睇唔睇連登

藉口：路過、咁啱經過門口咋嘛你有冇見到我上埋房先

人哋條女返緊工就咪打搞人啦

要脅佢話報串 以後佢就係你肉便器

開頭見佢兩個喺seven急急腳行出嚟，輕輕吊一吊佢尾就見佢哋轉彎入維記

你肯定無認錯人?

3萬蚊

個friend條女堂眉好易認

即刻叫個fd飛的出嚟 樓下捕住 即場除帽啦

我個人覺得最好講比你個FD知
但最好搵埋其他朋友一齊先好講

有冇正面

條女睇背影似正

呢d情況只有一個做法，冇其他

扮哂野話見到有人開post 張圖好似佢條女 跟手send呢個post俾佢睇咪得囉

你唔報串，你害個friend一世 你調返轉諗你都會想有人提你

正解

三萬蚊 過夜呀！

報 呢啲臭閪要死

所以家陣拍施要做埋特務果份,裝偷聽器呀,開鎖呀,爬窗捉姦呀
男朋友真係唔易做

而家d酒店咁平點解仲有人會去時鐘

唔畀人哋上去食外賣

條女唔做雞點養你個fd

搵食啫

lm

你同條女frd過你同你個frd?

瞓陣覺休息吓啫

R痕姐

搵其他人做乜鳩

搵黎哄返個FD佢條女係雞

你唔做舞女我邊有錢養你呀！

通知先生夠鐘就嚟收房
需唔需要加粒鐘令你條鳩爽

如果等到佢地結婚果時先講

你條女係雞呀三萬蚊過夜

喂 衰咗仲咁串

玩鏡

Join them

西瓜?

條仔都幾老

大聲嗌下個名確認下身份先

維記到砌你條菜 我唔知咩叫愛

維記到砌你條菜 唔知咩叫愛

你係阿木

你同你個fd係fd定係你同fd個女朋友係fd呀一係你上去搞埋一份囉

我慢了

條女好似幾淫

費事樓主俾佢fd打死

ig呢

你同個friend講有冇發現呢排睇野越黎越慢， 佢會發現嘅

可能你個FD一早就知呢
可能你企多陣
就見到你個fd同另一條女行入去呢

戴住口罩你都認到

一個講如果佢唔信你就會絕交

兩三個講就唔會絕到交

唔報正契弟

脅

條女好似幾正，條仔好似幾老

我有啲野...想同我好朋友講

留名跟進

你擺相上公海咪姐係講咗

都話無咯！

看圖說故事

叫你個friend 上連登睇相

agger

G

人地做PT姐 咪搞人啦

肉便器

Bon tui

呢個係你同你個fd發展既好時機

你聽日會係油站比朋友打, 勸你帶家架餐

笑咗
好得意

Lm 樓主是咪RAP咗

立即打比你個fd 求其搵個藉口叫佢過嚟啦 話食糖水 然後等到佢條女落嚟 即場除帽啦

開post 咪即係報左
條仔見到自己條女背影應該好易認

呢位巴打醒

再sd個po比個fd睇 仲要有相

如果佢有懷疑既話應該知咩事架啦

公關一百分

同條女make a "deal"

樓主: 我打人? 我打飛機添呀!

講應該會好d 你個frd應該要知道

我有啲野 好想同我好朋友講

講

你講呀~

點解唔跟住佢尾拍片

有一粒鐘call 你個fd 去門口等

威脅佢做sp有排屌

酒店冇咩

唔係咁開心呀嘛

酒店D鏡通常係門口
仲要好細塊

時鍾好多床尾鏡
床側鏡
仲要勁大塊

要搵間床隔離有鏡既酒店
唔易

有圖好難唔信

係friend就梗係要出聲啦

有機會只係素股

酒店廁所塊鏡得唔得?

參戰申請

天花板都有果d先正

同條女講先

聽故唔好駁故
樓主話係就係
唔通佢求其影pair人
然後post上黎作故仔刷存在感咩？
唔會家嘛 !

有後續未

同條女講，之後要挾佢俾你搞

梗係要叫個fd出嚟即場捉姦啦！
Lm 跟進

求後續
叫你個frd樓下等係最好

做咩唔即刻叫你個friend過嚟一齊企左門口等佢哋出嚟？

叫一大班fd係樓下等或者踢竇
好似大陸拍果d捉姦片咁

三萬蚊 過夜

麗豪

屌佢老母！！！ 條臭雞竟然瞞住我咁撚耐！！！！

拓海呀？

屌完佢地我就遺棄

樓主唔見咗
係咪去屌埋一份

點解無人用綠色字留言

The low may?

我出街唔記得帶套
好彩個收銀到送兩個dom

係咪空姐

其實大家敏感咗
依加疫情之下出街食飯實屬高危
兩個人想搵個地方坐下傾下計維記實屬港人不二之選
去酒店唔一定係屌閪唔好成日聽連登仔危言聳聽，佢地根本連女都冇，男女之間可以有無比純潔嘅關係

帽事架，情侶之間最緊要信任

我相信你個fd女朋友唔會隨便擘到對腳M字俾第個男人大大力插到最入再射哂啲精入去個閪嘅深處
個女仔都唔會幫男仔事後啜番乾淨枝棍

利申：小弟唔太識打個帽字正字，所以用綠色放大佢，唔好捉我錯字

緊係唔好報啦，大家都唔好再推啦，廢事樓主個frd見到

Lm 即場樓下/後門捉姦

post得上嚟就爆啦

無野嘅 R痕遮

樓主應該要脅緊條女
所以潛左水

LM

打人？我打飛機添啊！

你條女係雞嚟啊！

好彩維記送兩個dom同埋個浮泡

同佢講一係3p 一係報串

報
你就係愛回家嗰個Rebecca?

屌完佢再報串

協助佢做咩?

梗係講

帽事嘅

護眼mode

男：唔得啦，就黎射啦
樓豬：查牌
男： > >

仲問？叫個fd嚟搵你之後等條女出嚟啦

仆街viu 講起就嬲

時事台大軍已集結

好尷尬...

Lm

真

買另一張電話卡同你個frd講

威脅條囡
要求佢比你攪佢條契家佬

老閪都唔講扮唔知

Lm等故事發展

開個假email，假facebook ig account send 比佢

樓主其實一早諗好，借我地過橋

咁鍾意同人搞 做埋你人sp
唔肯就就爆大獲
比佢身邊所有朋友包括男朋友知道佢係咩野人

叫佢搞定簽證同條女去台灣啦

拗痕者
大家紋曬身 都知咩事啦

大家紋晒身都知咩料

公雞嚟

其實真係有機會 隔離d波台狗好撚無聊

帶你條女去維記
維記，維記，維記，維記

緊係講啦屌，想你fd頂綠帽由頭笠到落腳咩
講完佢點做又另一回事

樓豬開po目的係咪想用連登隱晦咁話俾佢知

一定係約埋一齊去傾project

正所謂綠帽唔怕戴
最緊要除得快

唉 你做咩尻

算啦好嗎？

所以咪擺上連登

係咪飛雞黎？

玩完中愛滋

知情不報非君子

點解仲考
未有黑人007

我都第一時間諗起呢張圖

R痕啫

去傾心事者,冇野既

有無發覺你個friend 呢排好多錢？

*你唔做雞，我邊有錢養你呀

真係有圖

樓主唔見左

只係send張圖俾你個fd

send咗呢個post去WhatsApp群（條女男友喺群）其他人講到興高采烈，個fd已讀不回静咗

帶你條女去維記 維記 維記 維記

快啲講多啲啦

其實你係咪會自爆？

咁樣同自爆無分別 明明可以私底下講點解要send 去群

有冇車cam

send完勁後悔，潛下水先

你跟啲唔跟啲 邊個話send group?勁尷尬點樣應你

可能會話張圖咁細，唔認係自己條女

扮晒野forward比fd話幾似啊嫂wo

好似話有啲時鐘酒店會有情趣theme情趣設施

on9，揚開晒你個fd肯定嬲撚死你
你仲要話係自己send去group chat，真係ip都唔洗check

静

連登咁多方唔用 樓主係要用自己既方法
真係玩鳩自己老友搞到佢面懵懵

紋哂身！！

一野就話哂俾全世界知佢個頭好綠

你個friend 識着個出軌嘅女朋友已經慘，仲要識埋個戇鳩朋友，將佢啲私事周圍揚～ 呢個雙重傷害combo hit，會唔會令到佢直接出家

你真係親眼見到？？？

屌你係咪on撚九，想揾多幾把口幫就另開一個group 討論再行動啦，你一下咁爆岀黎你叫你個fd點面對其他人

我個FD去叫雞我都無報串啦
多事啦你

係你朋友面前大大聲播一路向北

其實單獨講 叫佢飛的出黎咪得囉。擺group做乜鳩

太on9 真係無眼睇

帶你條女去維記,維記維記

學下阿木咁囉

竟然第2頁先有老味首詞

正面見到先講啦咪睇錯
你個朋友有無出去玩先
有嘅各有各玩關你撚事

係連登開post再send去group
係咪想曲線話晒比全世界聽

3萬蚊過夜
你條友係雞黎嫁

冇錢開飯啦，放過人啦

係囉 唔會家嘛！

其實呢個髮型 呢個打扮 仲有個咁sharp色手袋
都幾肯定係樓豬朋友的女朋友

係咪空姐？唔出奇吧

尖沙咀維記？好多年前同條女去爆房，做完送佢撘的士嗰陣佢同我講話自己有陰陽眼投先喺維記見到有嘢！自此我以後唔去嗰度爆房。

嚇到咇咗出嚟

咁都叫曲？ 直必腸啦